[gym撚入]黃大仙區gym room 介紹

黃大仙附近除左康記 仲有咩gym room好介紹 想少d人 冇人sell野 新蒲崗or樂富都okay 求各ching 幫幫小弟 感激不盡

1

please everyone

當可憐我 幫下小弟

:

樂富好似有p記？

Home

據我所知 越秀有lets fitness
九龍城有 anytime fitness
仲有冇巴打可以講多d

please

大仙無人健身

黃大仙巴打, 來彩虹道體育館, 竹園體育館

一齊gym 啦, 可以免費幫你做袋底卧推

利申: GAY

抽唔撚中
準備執雞 但2 點堂難有人唔知醒/ 唔記得

搵D 9點堂, 6點去排差不多了~

竹園嚟緊7 月班都係下午14:00
咁你覺得聽日去唔去博好

可唔可以唔好騎劫我個post

越秀可以去試堂

去康記啦 一齊袋底推胸

彩虹道全天候多人

全港通行架
去第二啲區啦
我係長洲上的

不了

係咪去過？

我去觀塘FF做

P記 搵我 140/月

P記 5040/36 可以分期
ADD ME